得罪講句 韓國人根本同中國人冇分別

又冇禮貌又西又囂
五官又唔靚 整容大國真係有原因
讀過u都知韓國學生幾撚麻煩
又食煙飲酒大叫搞事
去埋韓國更加
完撚全得韓劇入面先咁美好

幾時講過有分別？
睇班垃圾韓星點對fans
就知成知韓國男女都好撚低質

垃圾民族都有人吹奏

不嬲冇分別
利申有過一個韓國女朋友

尤其係男人仲低質過中國人同台灣人

韓國女仔真係好粗魯 全部又靠化妝

反韓post

係真係好撚好撚粗魯

大家上一轉山頂搭纜車就知道

幾日韓國exchange 成q日食住煙入gym房 又勁撚嘈

屌 韓國人真係仆街黎
可能仲賤過大陸狗
打尖仲惡過人
大陸狗都好少撞9人 推開人
韓仔過到黎香港始住自由韓仔 周街撩女搵sp

係韓國讀過書，理撚得你韓國人粗唔粗魯，我只知韓好好撚正

有咩正？想知

唔明點解香港女仔咁鍾意韓國男仔
又樣衰著衫又唔掂又大男人
老老實實香港男仔求奇一個都好樣d